呢個車房仔幾搞笑

車房仔好霸氣

比着我係車主都會好撚嬲

條女想變巨人

癲雞...

條女搞9人部車仲咁大聲

車房十間有九間都黑底 條女都夠膽兇鳩人
不過睇樣分分鐘可能係同一個字頭

條金毛仲想衝出嚟

條女咬自己笑撚左

抵屌

個結局會唔會係個車房仔同條女扑野打和

醒目啊！影低哂咩事先出去兇
明明中間旁述都好斯文 一拎野出去就爆哂粗

呢間車房整開啲車都好撚貴

5年前係隔離返工，成日有拉利麥記係呢間整

笑死 最尾個pair 情侶係唔係和好如初

共患難

車房佬唔忍心見到佢地鬧交唯有忍辱負重做醜人

車房佬做咗和事佬

一出黎就
條女縮 條仔谷
條女心諗仆街啦 你望下無事我走先
比人扑都係條仔累事

車房仔好撚霸氣

如果我地個個黃既有咁撚霸氣就可以殺晒班藍屍

呢間舖轉左手 變左做專整4x4。原本個間搬左過隔離 wo

Fxdx 搬左去柴灣X 街wo

為撚咗隻癲雞，一陣間唔小心個士巴拿打死左人坐一世監就唔撚底
女就冇得屌，監就有得你坐